谷到支爆

而家鄰國啲遊客嚟香港有回升跡象，建議而家開始話俾佢哋聽，真香港人上街抗爭後可以向政府爭取返幾多福利：

1.派錢(香港澳門咁細咁窮都有)
2.收地起樓(唔洗自己買同起)
3.撤回惡法(人權人權人權)

想玩咩自己加

玩佢幾千萬至億人上街

支爆佢

落得嚟玩個d 一定有d 錢
所以1-2項冇咩用

谷到佢哋都識上街開party就得

咩方法都得